# Рецепты

## Описание

Репозиторий содержит странички с рецептами.

Содержимое доступно на условиях [лицензии Creative Commons
«Attribution-ShareAlike» («Атрибуция-СохранениеУсловий») 4.0 Всемирная](
http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/).

## Используемые сокращения

| Сокращение | Значение       |
|------------|----------------|
| шт.        | штука          |
| г.         | грамм          |
| л.         | литр           |
| ст.        | стакан         |
| ч. л.      | чайная ложка   |
| ст. л.     | столовая ложка |
| ср.        | среднее        |
| гор.       | горошком       |
| кол-во     | количество     |
| очищ. | очищенное |
| неск. | несколько |
